[推到完場] 財政預算案 2020

幾點開始?

推

11

完

派唔派都屌定佢老母先

唔係「派錢」
呢啲叫「還錢」
啲錢根本係巿民嘅

老實講
我寧願今年唔洗交稅仲好
唔想益D廢老 腥港人

Live

之前先講完CANCEL個2萬扣稅

咪就係
還富於民呀而家
唔係香港市民乞你正苦派錢架

一齊期待下

唔想交稅，唔要一萬要唔交稅

LM屌7佢